人民日報：中國人民解放軍不怕打，但必要時不得不打

個但字用黎做乜
都無轉折

咁打未呀
話打台灣都打咗幾十年了...

係打就快

流浮山200刀手不怕斬
但必要時不得不斬

解放軍最打得果啲唔係死就退休
後生果啲打過仗咩 被就識摺

閱?

其實連登
有一個老納已經好夠

咁收返台灣未

你o岩
"香港人好怕打, 但而家我地不得不打"
咁樣就有轉折喇.

中國人民解放軍冇得打，但必要時不得不打。

咩人先要係咁講自己唔驚唔驚wwww